今年冇ocamp oday即刻唔見曬堆大學生

班pound of my school去曬邊
好唔開心點話比人知自己係大學生

冇晒o camp女女當街調戲我

去比賣書妹妹調戲住先

屌不知幾好, 往年呢啲時候班準學雞就喺條街周圍跑嘈生晒 煩到

毒撚